點樣可以執靚間屋？又有無買過好滿意既傢私或者裝飾

有無人覺得自己間屋企好殘想執下
我想執下不過無從入手
傢私無得大換
諗住加多d收納盒整齊少少
同有無買過好鍾意傢俬或者裝飾品

其實執返乾淨間屋已經差好遠

買傢私要襯顏色，果d紅藍綠色ge係最難夾得好睇

學掉野先啦 雜物唔掉點執都冇用

係，所以買多數都木既色同米白果d
認同執左差好遠
不過覺得枱d野好難收得好
成日執完無耐又亂
你地又會點處理？丢？

你個名我襯我